係旅遊個時識既fd 你地keep唔keep到？

有加fb 咪最多互like 下

少部分keep 到仲好fd

大家鐘意旅行咪易keep. 容易見.

fb 講到兩句, 黎香港都會搵我

一直都會係line, fb 傾計！
黎香港都有搵我

No

夾既自然keep到，以前會刻意去keep，依家覺得順其自然就好。